lol tg group

無可避免的是 我們對這個遊戲的熱愛與我們的香港產生了矛盾

有見及此

不如唔好係連登講lol 我地班偽黃自己開group 搵人玩同討論吧啦

Lol tg group 討論/約戰：

Pish

P

推

仲推緊支那grp

推你老母，支那grp

Wong Hei Long 唔好再推支那grp

傻仔 唔係真名黎 搵到我facebook又點

你屌我冇問題 你起人底想表達d咩？

你黃過我？

係 恭喜你 你好黃

冇起底喎睇你tg啫，你自己推嘅
好弱智

柒到無聲出，又再繼續推支那grp

呢隻支那仔仲推緊